★又係地盤 油壓腳斷裂吊臂車翻側 司機慘遭鐵臂擊斃

長沙灣郝德傑道一個地盤發生工業意外，下午2時許，一名姓高（51歲）吊臂車司機，在地盤外操控吊臂車吊臂，將2輛小型挖泥車吊上車。當他正吊運第2輛挖泥車時，吊臂車右邊的油壓腳突然斷裂，吊臂車向右翻側；高見狀跳車逃生，惟遭車上的挖泥車吊臂擊中頭及胸口，當場重創昏迷倒地。

救護員接報趕至，替高即場急救後再急送明愛醫院搶救，惜延至下午3時許不治。事後有多名親友接報，趕至醫院了解，當得悉噩耗後傷心痛哭。警方及勞工處正調查意外原因。

[img]
[/img]

為工作犧牲

ghost festival

ghost find human replacement

返工

簽紙果個洗唔洗坐監

點解要跳車

ghost

返工=危險

係咪因為走出車先中招?

姐夫朋友個爸爸

返工=??

做地盤好危險

所以地盤真係得d垃圾先吹奏

危險

u say b4

如果佢冇跳車會唔會仲好

唔跳車會否無事

呢d吊雞車響車外面渣臂架。。。唔好講到佢響車入面跳出黎咁on9

佢正常個位係油壓腳果度，踎響腳上面渣機，佢斷腳一般都係要跳，因為驚支臂拍落黎

成單野最陰公都係斷腳，日本車一向穩陣，腳數俾好大，佢斷得一係事主平時少check，架車出入地盤撞傷整損好常有，冇check住好易奶野，一係部車本身好操勞，太多野做唔捨得保養

其實俾十皮左右可以整remote安全好多，呢d size既吊好多都有

rip
返工出事

又長沙灣

一宗都嫌多

rip